﻿Dnes se mi podruhé stalo, že po spuštění Colaba nebyly načtené údaje o uživatelích (full name, barva, avatar apod.). Myslím že to bylo vždy po prvním puštění Colaba po startu PC, později se mi to reprodukovat nepodařilo.
